iPhone Wifi 有問題

究竟係Phone Wifi 定 Router 有問題

以前都無事,而家無論係屋企定公司用wifi都會出現不斷上唔到

我都係 同個router隔開多幾尺已就收唔到
iPhone 6

好困擾 真係響基佬執掌後問題多多

用5GHz先得...應該係ios問題

Same 搵apple Check話冇事 但打機又超高ping 上網又慢

主要還是WIFI經常出現有訊號符號但上唔到網,再唔係就無信號符號,總係不斷 斷線